有冇人公司唔會擺私人野係公司張枱？

見到其他同事擺晒figure公仔盆栽係公司
有D女同事仲擺埋鞋係枱底

擺鞋係枱底有咩問題
落雨點算

sense of belonging

除咗手機火牛同充電線，公司無私人嘢
每日帶水樽飲水

日日都係last day 咁做
杯都冇隻

以前會拎好多私人野返公司用同放
而家一隻杯，一隻keyboard，火牛叉電線就完

我會偷左佢對鞋去打飛機

以前由電腦equipment 到私人野(鞋，帶多套裙)都會放櫃桶
後來轉左冇櫃桶既長枱一係搬哂返屋企一係質哂入locker

+1

有人攪到成個植物公園咁

有啲人放個魚缸係度

jm9...

除左幾條底褲都冇乜私人野

放勁多

.屋企用唔著嘅野就會放返黎公司
當貨倉

風水陣

擺Tenga(多次装)響公司